[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [169] 正評十抽必中金卡

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

新手入坑招FD子
203 508 258

無人夠膽反抗擁有待捧部既奇清

正皮者等比神父吸乾晒D運
負皮者保平安

正皮=吸運比神父

你已負評了這討論

自己貼番神父靚相

6.神父
我好想笑 第四次十抽

ok你開

Fate/Grand 🇯🇵rder
咁好唔好D

我致力尋求互相理解的方法

金卡=飛哥

邊個負評我

根本無人想理解梨

凝望著歐皇能理解什麼?

新手負評保平安

alice有無人左fd打強化緊急

一齊Mikon

個人氣場弱D都唔好加綺禮fd子 會比佢吸乾吸淨

我要餅
唔撚係棋
棋有撚用

Lm

餅仲難跌過毛

每打20粒金餅既同時，會打到120粒金棋

假如唔幫莫子升直感
依家既劍石係夠數

一開你秒入咗黎,快到

負評先

負評一抽出金卡
兩抽有彩圈

瘋狂F5##lm
不過個廢ser係咁彈我出去

係都唔升直感先

愛

Mikon

唔出新活動我點樣籌期升人啊

你咁快升晒仲有咩做?

負評保平安

唔升曬咁我玩緊咩
而且已經好慢 我翻工冇得玩

有六個正評 呢個post仲有正能量架

上水了

劍餅數目：0
我需要36粒餅去升爆小貝招

今日打左12粒

第21個負評係我送俾鐘意肉棒嘅樓主

其實我都想正皮，不過不鳥

唔知遲下會唔會有武藏同沖田對打既劇情呢

早知CCC果陣刷多啲
羽毛話咁快用哂

有無小次郎屌武藏H漫

沖田應該比武藏秒

我大屠龍劍聖屌打所有劍客

沖田D 殺職STATUS難D同武藏對劍喎 當初佐佐木打呆毛都係靠地型同高呆毛幾班既劍術先有得打下

喵

病弱 感覺多好

劍士應該一代不如一代 我估

依個武藏放左頭髮幾正

屌

正評轉運

正皮神父枉為人

你嘅運氣已經俾神父吸光

負皮

我結拜兄弟衛宮士郎呢???

溺死

正皮，希望吸走神父啲運

咩料
神父搶到？

冇留意幾分鐘就俾神父搶左

但發覺神父保留咗自己啲靚圖

驚比人制裁

hoball

大家覺得會唔會出Saber小次郎

我覺得會

好悶 玩下首抽遊戲先

assassin個隻已經咁型
想像唔到saber版

牛若丸先3* 幾時先出埋堆平XX

出左個大人版源義經先啦

如果係saber版應該有5星

召喚相良巴

直感EX

武藏話as小次郎已經勁過佢

不過如果出saber版可能係武藏果邊果個

武藏阿伯果陣先領悟二天一流 saber小次郎都幾難勁過佢...

負皮保平安

星期三係咸衛兵勝利日

每天贊美咸川

懷抱希望

C狐BB

我刷左卑劣起手
我想問公會仲有冇位啊

咁懂事都要比人打

希望奇仔集結兵力7月對抗并勢力

一巴

做乜冇人玩黑木智子塊臉

邊個阿奇仔

唔好意思
追唔返post
上個post係咪有人教咗點打新宿嗰隻不斷迴避嘅狼王?

裝禮裝牙
一之太刀/起源彈

三揀一 點揀好

1or2是但

情人節黑提拉裝好似

咁2

全部

我升咗2先 但玩落好似1緊要啲

升2先
1技我都係趁有藍卡先開技，可以大幅加np

2>1

QP係最後難關

悶

貓貓成日拎人地D衫黎著

喪心病狂

305 906 683
新手求fd子
另外我見有幾位手足想打新宿狼，所以放左隻90lv bb+阿提拉裝
唔介意冇咩升技既就add我啦

笑

add左

你覺得有難度個d 學妹+梅林+紅打手
訓住過

糞糕學園

幾廿歲人

改得又幾靚

幾千歲人就好fsdhdfshbdfhadhdah

冇紅骨 刷邊關好

尼祿同呆毛果件都幾靚

你地唔要csor
我曬你地嗰份

-靈基素材、絆效率表-

全部女會員 過黎幫我含撚

老師要著黑絲先正

老太婆不了

呢到會有女會員神父係咪未食藥

隔離陳醫生叫你地食藥

佢肚餓
開罐西莎比佢即刻收聲

召喚你好基友既養子力架小妹啦

會然衛宮土狼成日自稱小妹
唔通

睇完
絕望了

平均22 ap 一條

要打29條先可以進化

會然衛宮力架(小妹)

拎d走

骨你刷X-G啦

笑話！

22ap一條都絕望，呢隻game唔岩你玩

唔夠m

上個月四千萬美金營收

快D出新狐啦

新貞都未出,屌咩

咁少

全球第二高營收你估講笑架?

美金喎

比條link黎睇下

【FGO】回さないノッブのエロ本はなぜ少ないのか

mo本應唔應該叫好事

Hunting個日我連200都刷唔夠已經覺得自己好懶

Priori data

單月營收嚟講 好痴線

fd list多左好多mk囝
等我一刀殺晒佢地

呢度好多抖M痴線佬

Ios渣架
輸咗俾an

好！
有無清算名單

人人都用安撞課金

醉噯跳製勿del thx

我真毒

你係第一個
仲有樓上兩件

星星人

英撚廢青好野

iOS 貨會比AN 貴？

Sinoalice個server正常番未？

賺左咁多 鹽川可唔可以畀多啲經費A-1
唔好搞到咁崩

動畫俾幾錢關佢鬼事

不如叫佢直頭唔好搵A1啦

比多d錢，a1就識做打鬥咩

唔係錢既問題 你睇SAO

神父個game名好MK

屈

Ufo 世界第一

係咪用bluestack玩唔到?

我諗我要習慣下

做乜比神父1001

仲要咁嘅post名

比幾多錢A1都做唔到UFO嘅級數啦

玩緊妹之空唔得閒拎

我係一個團體 唔係一個人

咁都十個正評

呢個係應該的

寧可信其有

神奇字體

飛哥黑鬼教豬老婆仲有NTR苦主都算金卡架

都唔係 比多d錢應該做到sao2季廁娜同絕症劍士打果度咁上下 同埋個樣都唔會崩先

食啦，我要

Source:

GBF係A1畫

拎去同神擊巴哈套動畫比一比
仲要GBF延期播+cut集數

自爆弓真係好好用
早知早d升

完全唔想曬個絆位擺佢

有無字體個code share?

[o]

首歌好熟

係咪D GAL GAME OP

上個月有咩POOL 殺生院?

法國佬又有料爆

又有屹屹屹?

準備講四眼d野

係啦 首首都差唔多

今星期要打
英靈9隻
惡英靈3隻
混沌英靈3隻
中立英靈3隻
死靈15隻
手15隻

新宿?

ナーサリィ☆ライム OP
方糖社嘅gal

設計對白:再有人打我尖就劈死咸川條撚樣

邊個再反咸我就交佢ID俾咸川

反咸先鋒

係鬼島

係Faker

係活動

鬼島已被台煮燈死

交左你ID俾咸川
咸川話唔會再出tamamo

高汁會然

我就唔信啦

交埋我出去呀

一早交左啦
累到成班手足冇鬼島玩

新宿活動

即係交出去個個嘅錯
今日開始反牙依了

今日冇野可以打

m子係到既應一應我

hi

唔係想課金
想搵翻m子刷素材果張地圖
有狂石果個

咸川聖旨 不得違抗 如有違者 滿門抄斬

幾時都話佢先係最正果個龍娘

agger

駁唔到
清好波

正到

這龍娘我可以

快d出奶光/泳裝啦diu

好不安 就黎食曬d石

不了，我想比銀包養下生

977,481,439
小薯一個求加

課幾pack再慢慢食

禁幾個制咪有

fgo=月費game

你CHUR著玩梗係

大家養生你就好似銀時巴咁爆石刷

無課咗一星期人都精神咗

打機唔係咁既咩

你有錢未係

原來me從來都冇打過機

神父日常就係 開廢post 輸波 叫雞 同刷fgo

一粒石打三場 好似機鋪打機咁

機鋪打機打八場到無限接關都得架啵

乜撚嘢堅系姬川

神父咁鬼得閒

想個名有氣勢少少 嘻嘻

夜晚咪得閒lor

今週のミッションである
【悪】【混沌】【中立】の鯖と
【死霊】特性と【手系】のエネミー
どれも鬼ヶ島イベで出てくるのよね

フリクエの《雉休みの湯》で温泉客(影鯖)が。
《命乞いの関》で【死霊】
色んな所で出る【鬼払いの手】と。
鬼ヶ島復刻フラグかな
#FateGO #FGO

⚙️有暗示？

💡

唔好燈喇

燈力放出EX

今次合理推斷 出硬了

奶光

咁我留石了
信⚙️

可能1.5章d新英係有惡有中立呢

不了

anyway出鬼島既話我又可以繼續儲符儲石

原來美服月尾就出

希望有啲飛機大炮送下

又燈

送坦克

出乜都好 無狐就唔洗課

A1套動畫就出

我都合理推斷女帝就出

唔係唔出呀

台主成日燈

信じる心があなたの魔法よ

女帝實就出啦
同天草一齊入限定pool

同Jack+貞德一樣
天堂地獄pool

貞德好野嚟

依家改完幾勁既

我覺得係BL師徒出先過女帝BB囉

唔好再出仔pooI喇好唔好

出仔pool先可以俾個銀包休息下

台主好波

星期3無野出就收恥撚皮

一早話燈嚟

五十個負評 係咪🌭️黎

鬼島呢

之前養生期咪又係呢堆任

15號打後先出啦最好
半個月先攞一次錢

都未算最高

酒吞pool完左就直接鬼島，我估

要超越力架

sleep for liver

啓示 A (笑)

整張gif 比你但係你又唔用 負評先

方丈份人好小氣

唔好針對me啦

打左成日劍石得3粒

聽你9up

你打撚哂 仲串柒柒

三粒再吹大d

紅色石60幾粒牙

神父標準：兩pack唔寶歪唔好吹大啲

幾多條體啊

食左十粒銀蘋果 十粒金蘋左右

當我冇問過

好黑..

抽唔到五星神父既錯
唔跌素材神父既錯
屙屎唔出神父既錯

一切都係神父既錯

比神父打哂
一係好似神父咁個ac中 bug

老老實實我都唔係打左好多粒

你以為你咁講我就會唔屈你？

m子話齋 勤力小小 一日可以打夠30既素材

一日打唔打到廿條鳩毛都成問題

同意

今日都23條毛30粒石
差唔多25～30條體

由禮拜日既凌晨開始打

明明無add過fd
fd list數無啦啦+1係咩玩法

你以前加完人人地放左係waiting list

大丈夫。貴方は、我慢できる人でしょう。

我轉貼咋喎

咪又係燈緊

燈神的後裔

啊啊

織b

一燈再燈

BX巴

原來仲繼續封緊account

入唔到驚 玩完了

正常啦

做過咩黎

1抽有LOAD
清姬

一符大爆死

上網差咋

咸左

｡ﾟ(ﾟ´ω`ﾟ)ﾟ｡

(つд⊂)

留名

少女唔鋤

┌(^ p ^)┐ﾎﾓｫ

合理推斷
如果真既話
奶光媽媽+傳承地底世界+女帝+夏日
課死me

FGO日版5月收入4千萬美金
到底有幾多課長

1/607就唔洗諗住會解

好多

5月活動咁癲

得ccc兩隻咋嘛?

有咩分別

2隻我都死了

收皮啦

u shut up

課左好多呀屌你

好多真言立川流教徒allin

鬼島泳衣是旦復刻一個俾我啦

你兩個見到我d 大波波都知咩事啦

係廢，但好想屌

見唔到

鬼叫你要追黃佢

為咗佢me放棄買switch

switch可以遲買
CCC未必復刻
nobu~~

我為左佢放左我一兩對本身想著GE鞋
不過依家諗番覺得我呢啲毒L襯唔起，放左佢都好

太細

下次IMG得唔得

我選擇死亡

有無人無俾佢迷惑到

再出會黃埋佢

出男子泳裝pool正牙

wada 畫唔係唔抽齊下話

果個POOL 我黃左啦
鈴鹿...

升升月神準備鬼島先

有劍肥我都升隻06先

齊左

早

抽06 呀

冇抽黃
你一定係假andee

差書文

黃晒06同lip先寶2melt

我差D 抽唔到lip
前後抽左6pack

抽到寶4 先 寶5 06
最尾梗係抽埋

個姿勢第一時間諗起公主

好想囂張

快d 出奶光

之前唔記得抽咩pool有中

我好似抽左500抽先得一隻06一隻Lip2隻melt

搞掂埋

1.5好易打又短
1日打哂
而家冇野做

睇劇情睇左3日

未打已經上網睇哂

500抽2隻Meltlilith

仲睇緊第7章

MORE八哥圖

個人覺得劇情6章最正 長度同精彩度幾balance
7章有d太長 不過山翁真係好撚型

第6章真係100分

係唔係之前全部RENEW 活動都無送杯
羅生門今次好似無送杯喎

貝仔

貼個BBA出黎做咩

打過果d會變結晶 未打過就收杯

復刻冇杯送 變左結晶

唔覺有杯拎

因為真係無

有杯送

未打過果d有 我都有收過

我新ac第一次打
但係好似都拎結晶
最尾個日最尾個關?

羅生門成個活動劇情都無杯

cls

同妖尼姑日肝夜肝

女帝plz

飛機杯呀 岩唔岩呀

要飲d補酒回下氣

要飛機杯做咩 會員衛宮成日幫佢含

食番幾條鞭先啦

sor9 我眼殘
等緊佢復刻拎隻騎金

不了 諗起都反胃

雞子定係牛波子都頂唔順, 鞭我就OK GE

反正雞子ok，其他no thx

全部都唔ok

全部都頂唔順

唔好再燈

好想要隻AOE五星弓 閃閃同弓凛幾次up都抽唔到

6月尾出女帝

阿爆：頂住檔先啦

點解你仲要理條on9

最後假野打爆左
鬼島果個先係真正來源

幾時出我都肯定寶五

有咩仇口

咁快扯定旗

條撚樣上親水都哂卡 哂完又係度扮無辜

依條撚樣真係依個post唯一真block

G持

4星都叫晒？我又唔係咩200石寶5

同埋黑貞孔明武藏依度個個有果D我都冇啦

曬卡先

我加親依度D人個個都掛果D

幾時寶5埋

鍾意5星真係唔抵 要寶5

叫緊糊，好快
希望下次福袋再有貞jack pool

單吊緊啦

見佢差1隻

sor 又係我

聽大家講走左去刷亞瑟...

結果450石得呢d，其實我唔識分點為之勁..

我keep 住用呢個好定開個新既account 黎玩好？

如果你要勁咁依度冇乜邊隻勁

船長ok既

450石"得"依d 你真係上一頁好d 你都係好快棄

如果刷首抽邊隻起手會好d?

對邊隻有愛呀？

你放埋抽d乜裝出黎睇下
放link就得喇

fate stay night 隻亞瑟，好淫

竟然係淫酒

上網直接買個連Saber既ac啦
Saber係fgo入面唔係話特別多人追既角
應該會好平

thanks 巴打

冇孔明，不過夠開有突啦

呆毛有咩咁淫

150抽5隻5星,仲要用個"得"字

450石有1隻5星我都射出黎

仲想點 咁撚歐都唔開？

梳

無打手 無孔梅

仲要無大腿

不過這game冇難度 想過關呢堆冇問題嘅

唔夠"打"咪鳩磨,有白貞

非常口裡說不feel ...

最強？一開波未比左瑪修你囉

咩職金卡都齊
禮裝差少少NP裝但活動大把
唯一係怕你450石咁歐,以後接受唔到抽野個反差

450石5隻5星淨係爭神父少少

ok 大約知可以開局，但你地講既野我真心睇唔明，高登template 剩係教升exp,有無地方可以望多d?

我都想知
呆毛都淫咁係咪個個女角都淫

咁係咪應該棄game

梅芙 殺生院

棄驚保平安

巴打
搞清楚一樣野
FGO得1%機會中五星角色

如果頭post冇講

但有唔明可以呢度問嘅

呢度d old seafood好好人

你打到有咩唔明問就得

無打手無孔明, 得一堆AOE, 但係連NP裝都無一張
但係450石就已經有5隻五星

所以都算係好運既
我會建議你就咁開局
因為你再刷新AC應該唔會再有可能係450石就有5隻五星

用少一半啫

呆毛依啲
隨緣啦

thanks all

姐係神父450石10隻5星

我都儲緊200石挑戰神父

你地怕佢抽唔到，佢抽到有啦
隔離pes油王黎

記住

一係唔好課

一係課到有

all in or nothing

又有新巨頭

油王 vs 閪pool

到最後都係咸川贏

可能見證緊一個新歐皇既誕生

歐洲油王

酒吞寶寶都屌打全場

cls 抽左19round 5連 4round 10連中風

福袋碌saber pool咪得

原來個個post都有巨頭呢種存在

係得你地會抽架啫，cls見到都唔開胃，仲要係咁出s1

始終有d特別顛

有頭盔個5星劍,進化完一次會有Saber臉
將就下

pes咁閪都玩到咁耐

呢隻Fgo對你嚟講小兒科啦

搭正3點公布鬼島

3年都無一隻入隊

個個都燈

新宿力架up呢

未那同我講係5點

有學妹就足夠

ok 就升佢

垃圾pickup冇人抽 咸川都要食牛扒

嗯

功能上有小莫我覺得唔洗追Saber

pes真係究極垃圾game黎
d人無限升cost
d垃圾都可以整到40 cost

我觀布子之母唯一傳人

都幾難想像有game垃圾得過fgo

2章呢？

喂講返FGO ok?

你呢D咩朋友黎,唔阻止佢踩入呢個無底深潭

搵日先

扶清又燈

抽蛋黎講不相伯仲，可能更閪
玩樂性黎講fgo完爆pes

一講巨頭你就上水
不過呢度3巨頭都好NICE

明明係聽日5點講

咸川話見愛麗絲比到少少壓力
出黑J+黑傻拉開少少距離

玩得pes
fgo只係碎料

禾CC POST第二十把交椅

收到風直接係fgo出月姬r

pes佢都游左去潭底啦，唔爭在做埋海底奇兵

係我唔驅

三號風三號風

把劍好淫

我把劍仲淫

幾時8號呀屌你

唉屌濕撚曬

放工個陣

我把直頭光劍

有巨頭add左我
但係去左旅行睇唔到
番黎想add番已經爆左位

快點出黑傻強姦me

我要新宿版

對於nobu成世都冇5星你點睇

重拾興趣第三天 推緊主線咪入黎睇下
一入就見巨頭

咪好 唔洗養多隻 就嚟想棄驚

等2周年黃膠買衫

come on
hit me
我想養多隻
就黎練哂

出幾多買幾多 好似係

ok

又唔係PAD,呢度嘅巨頭唔會MEAN人#,只會CARRYhappy#lme

黃膠ok，即刻賣走對不起

C狐bb有一車車衫買

你咪啊

Pad班友已經分唔到真心定假膠
白貓果d直頭on9

一下出哂9隻

換隻顏色就得，極好賺

練曬d心愛鯖成個人入咗賢者模式

yes 已經成日爆體

恥撚成日carry 我

白貓

我中完idol弓嚇到唔敢post

白貓果啲你叫人幫手打，打完笑你唔升建唔升人正垃圾
耐冇玩都唔得
過到洗撚求人幫咩屌
寧撚願去巴哈/柒文叫人幫

啲技有排升，hea打錢關ing

幾時出2倍錢關

有半減AP都偷笑

冇野想升了 得番堆唔知做乜既呆毛

比個ac 你幫我升
我入石

升緊黑槍呆

FGO啲老seafood最nice
成日carry

BAM AC

阿伯的第5日,終於跌左

Pad我棄左game同post好耐了
但唔係好易出5星6星咩 都屌人？

嘰

加多句,唔係惡意唔曬卡嘅話

台主又中

終於可以棄坑

ok 你入石落我ac

唔係 近半年pad太貴 考慮緊資金轉移去其它驚

FGO係易D有人carry
Pad果D要加好友要match到佢果隊先得
FGO有其中一隻職佢有用就可以

講緊課金榜呀
雖然我早2日真係抽中左

一早過晒去FGO

pad課過1PACK
FGO等緊fuck袋

啱啱出果陣中

之前棄pad係出新神新技太快
試過一次齊金 唔夠半個月同我出新系列
跟住就棄左了

講番d重要野 大騎士勛章去邊度執 差10粒8粒

又無人問, 都遲左成半年費時講啦

等EVENT最好
要自己打就要去到第6章

天文台發出三號強風信號，六時至十時考慮改發八號信號。

牙扶你上左咁多年app台唔係認爲有人睇頭版吧

大交合ho ball

儲儲下已經30符,夠我黎緊新活動寶5了

白貓
有位課長抽中上去貼圖比人當海豹屌
一改名就無人認得既小圈子

5符夠

半新留明，真心好人

我目標全新角寶5

收島風撚狗

無嘢係我課唔中

養貓啦你

收島風打風

我兩隻貓未改名 打算叫黑貞白貞

幾好

癩佬

請問打藍色技石係10體多定20體多

但係兩隻仔

emiya nigga

點解唔養一對仔女,要迫佢地搞gay

酒吞同茨木放同一隊好難夾
一隻藍卡向 一隻紅卡向
都唔知點組隊

兩兄弟嚟

3點

點解要放埋一隊

睇住4個carry咗1個月有多既新手今日都開位埋 ，好開心

改完都叫唔出口啦

10啦

唔該巴打

Amy er

need咖

唔好污染佢地

幾QT牙

一隻天草
一隻四郎

不過打20可以打埋紅石

一隻大狗，一隻黑狗

牛頭 馬面

一隻叫神父，一隻叫切J

我老母叫佢地長尾短尾

宗介呢

攬埋一齊好gay

小妹都好中意貓

一隻叫玉藻，一隻叫鈴鹿

5點半8號

如果係一定日日打交

香港天文台宣布預計在今天（6月12日）下午5時30分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

大交合有風
咸川都未有風

兩隻都係仔就南亞兄弟啦
如果一黑一白仲襯

就算真都係早得一個鐘收工

me都趁機曬下貓 單眼個隻係仔 下面係女

插緊 ？

推緊關

呢個位都可以諗到插緊

隻女好靚

我本黎想養左2隻, 兩母女黎GE
啊媽走失左得番阿女係到

咪撚再登

贏嘅人，係我

黑人問號.jpg

燈你個頭咩, 天文台15:30出左公告啦, 一打唔洗找

打太多丁搞到我睇錯野

瞓個陣好樣衰

一隻天草 一隻伯爵

唔好丁咁多

差你呀，仲未過2-10

好波 可以提早收工

太唔上進了

我新界🐂 出名勤力

有撚用

隻貓幫我食緊肥

頭先追完post 發覺🐻仔又比人屌

[img]

曬貓

今晚會風平浪靜

睇嚟我都要訓練兩隻主人幫me手

鬼島啊啊啊啊啊啊

都話聽日公佈

又中 點睇

咁多貓奴 真好

我果隻等左好耐仲係7%

測定未來視又贏

奶光媽媽我來了

新特效

真鬼島

紅太陽

又有力架抽

睇下有咩抽 咁撚巴撚閉

係我打去叫咸川開既

點解係佢地

要等多48個鐘

我 觀布子之母唯一傳人

比48個鐘去籌期

唔係手機share?

日本英靈？

個個都準備14號 ALL IN 奶光
我好期待睇大家抽
祝人人8號中奶光
利申 奶光媽媽照顧 左我成年了

有咩素材刷

又有得繼續儲石儲符
對波太大, 不了

土方都有特攻

未那準D,佢話5點(日本)

正牙 由頭掃落尾

部iPhone會辣手

騎金

call me奶光殺手

行程掉左次序無傷大雅

會唔會有伊莉亞抽

抱緊你

無

上次有冇迷X

6/14(水) 18:00～
6/17(土) 23:59 源頼光
6/18(日) 0:00～23:59 玉藻の前
6/19(月) 0:00～23:59 坂田金時
6/20(火) 0:00～23:59 源頼光、玉藻の前、坂田金時
6/21(水) 0:00～23:59 源頼光
6/22(木) 0:00～23:59 玉藻の前
6/23(金) 0:00～23:59 坂田金時
6/24(土) 0:00～
6/28(水) 23:59 源頼光

正啊,係唔係會有得比我抽番隻水著清姬啊
水著就差清姬一個啊

屌
原來今次鈴鹿都有pick up

我尋日就話左連酒吞pool出

06咁快又有得抽

06寶五左唔抽了
唔想賣06

2016年開催時に「聖杯」を獲得している場合、ライト版復刻イベントでは聖杯に代わり「伝承結晶」がクリア報酬となります。

係咪未打過既有得拎聖杯？

上次寶五唔到

又派

係

唔敢課金 一陣又比佢封

賣左唔知幾多隻

銀時大佬金方過千未

今次唔追寶2了

有排 而家先29x

邊有咁撚多錢抽源賴光

⚙️

你五符夠啦 扮乜

29X

留符留石等亞述女王

唔抽啦 今次 講左留錢比香菜

謝台主

突多張相撲

上年都係金時C狐奶光
抽死人

我個呆毛基金又多十幾符

十抽allin

謎X同布姊幾時復活刻

aim寶2算 仲要抽泳裝
好彩另計

十抽彩光奶光 未來視

儲備紅色警告

石同符都比小淫賤酒吞吸光

今次要allin了

都話金時會PACK埋落鬼島

上年單奶光

大家係咪都會20號allin

SINOALICE我申請左入人類惡.單字蘭.求批

到我囂張既日子終於到

台主

你同軍曹打交打飽佢先

三pick 喎
除非你想是但中一隻就收工姐

有空位我先加

邊個on9抽3pick

個差撚廚關，肯定係打晒4隻RAID

三隻我都冇
你意思係話一隻up機會大d?

佢up100隻5星率都係1% 你自己諗下

有骨, 有齒輪, 仲有人造人

全部都係垃圾 屌

有冇毛？

你隊冧到軍曹咁個位就係你架喇

比哂我

拎到咪拎

咁要睇三隻實力分野
如果三隻差唔多其實中邊隻都ok

有冇傻仔課金 等睇封ac

Emiya超絕up

咁我遲下再加

呢度有人607咩?

寶2!! 囂張!!!

升土方先生定06先好

都係觀望下 唔想咁快脫離地獄

啲人一心抽奶光媽媽
但係出咗金時肌肉傢
比你你開唔開心?

我今日真係好開心呀

大波就得啦

3隻定位全部唔同你想點分野？
C狐 藍卡隊唯一女神
金時 最強爆發力
奶光 狂職清場AOE

申請左啦

今期係大波pickup

睇實力仲洗抽 金閃都黃字啦
fgo不嬲抽黎J人物

金時都大波

yes

係超大波

男人嚟講

銀時係大腿

到而家仲有人唔明pick up係點

fgo d pickup 算係咁

Pick up角同pick up5星機率根本2樣野黎

抽完酒吞BB冇唒石

其實係點 求解釋

胸肌同肥仔波都唔識分

有野玩有野抽了

我都想有金時副body

Pick up 角未你中5星個陣中佢既機會大d，唔代表會由1%up到2%，3%啊

學到野了

原來係咁

係咪好有詐騙feel

唔係隻隻game都係咁咩 係up機率會註明真係up中5星個率

孱仔兩樣都未見過

最重要有四星芙芙換

咪又係得幾隻

各4 仲屌唔屌啊

打到隻驚執笠都未升到2000

仲出乜鬼奶光 出完原版直落又出夏活奶光

幫手燈

以下係官方解釋
Pickup = 原本1%五星入邊分0.5%做Pickup角,其他0.5就圈外十幾廿隻五星分
所以2pick/3pick = Pick左都係0.25%/0.167%,唔係想求其中一隻就收工=搵笨

我玩隔離高達已經明白晒pick up係點
佢8%中4星機率，pick個隻1%，其他一堆唔關事既就0.幾%咁

竟然有咁多人唔知 唔知果班肯定冇課過金

% is for the weak

剛升一lv 求大腿支援
141,095,282

咁大家覺得allin奶光定等水著弓？

撚知你咩

話撚知佢幾多%

差22就萬八攻

課唔中課黎把撚

你鐘意邊隻咪抽邊隻 咁都好問

真

因為玩開啲驚都係SSR出現率up

咁撚有良心?我玩親都係pickup

咩game咁佛

撈埋一齊做水著奶光呀笨

gbf

逢月尾6% ，但pick up永遠係垃圾

冷靜d

兩邊抽晒咪唔使諗

那有錢

又唔係同時出做咩要諗

Y NOT BOTH

夠曬時間儲過

有130既茨木寶寶B職Support位都冇得變
可以唔抽了 （自已暗示A

岩呀，寶5都係5符既事

之前好想要奶光，但水著好似更吸引所以都係棄車保帥

水著個隻送

梗係講抽個幾隻啦

ok,唔好無啦啦掛隻1lv 出黎

有排啦 抽完再儲過

主要狂職有金時揸旗，弓職冇人睇
同埋feel到九成有新4，5星水著

課到中咪得

收島風有布媽同靜靜水著

水著咁吸金 死都出多幾隻唔同款引鳩你班毒撚

55

屌好似你咁無限錢制咩

兩隻狂都無咩吸引力，但呢個時候抽C狐又有點不智

咸川到底有幾想hard sell黑鬼

點會不智 mo咪抽

我驚到時抽其他限定時，彈隻C狐出黎

岩呀，上次嫁王復刻都係照抽

一符中晒咪唔洗煩

密教揸fit人係咪日本出身

咁你以後唔洗抽野啦

依家非洲石幾錢一pack?

咁姐係其實你都唔係好想要

又有on9

強度廚黎

又一個

強度廚唔抽奶光

STELLAAAAAAA

一早block左

有黑狗，唔明點解要奶光～
集星、又有黑貞

C狐我覺得有戰略意義，
真係唔夠打，仲有藍卡隊去磨

呢2隻狂都不吸引 我諗都係要玩返狂x

等我留30石中C狐

我入兩pack支持下 抽下活動禮裝

今獲要爭氣

萌新無打過鬼島 抽唔抽農具好？

講咁多廢話做咩，你到時實會抽埋奶光架啦

wfc，鍾意咪抽

鬼島又有冇話要過到邊個點？

我當年靠刷奶光丑御前換曬d料 個隻乜料都跌

仲未過完故事?

過序章
挑戰任過終章

口裡說不

鬼島我淨係記得一樣野，狂刷奶光600萬血

屌！ 盲腸突破

1001

開張金卡比你
等你淨係得四星
死mk

閃閃又要繼續開EA

狂職神性女性騎乘
瘋狂特攻

都係果句，要掃埋左右，閃閃就決定用你啦

有升nobu嘅人有福鳥

屌牙 咁狠

有加nobu嘅人有福鳥

實中架喎

NOBU

拎人個隻會少張月湯加攻

唔中搵神父

用奶光掃返奶光

終於係完之前
但比7個人Del左fd
呢排有d忙

俾酒淫拎晒d石, 咁次奶光點算好

台主執下template準備

3技個特攻食晒

未返到屋企呀

狂職已太多
唔抽了
雖然好強

乜撚都未升好又要打鬼島

課

粒粒皆辛苦🖕🏿

求大腿支援
141,095,282

你自己都就嚟係

你咪大腿囉 寶5JJ

又比邊個unfriend?

跳掣

岩升lv

又係度曬隻凜g

神父真係勸力，升得好快

諗緊好無用住隻寶4次木就算

我見好多fgo post巴打都玩sinoalice 同用卑劣之刃

兩個位

me 係虛妄

alice

我首抽都係卑劣

見到你粉髮 用劍

隻野好似沖田 +武藏+盾子合體

130之前好快咋嘛

MODUKDING ADD

385,466,987
求大腿
4個位

公會吉祥物留名

MODUKDING ADDED 求加

隻灰姑娘人渣黎

真愛

藍字レム，岩岩加左

終於有得抽賴光

得咁少石就想寶五

神父話夠寶5 13隻了

笑左2500都寶5唔到個d應該非到仆街

宮本武藏

2500=17pack左右一張好出奇

唔出奇

屌你呀

歐洲人發現

奇人奇事是神奇技量

1000石寶1酒吞又唔係未試過

1040石，45符，天草寶1

上次先有個會然4000石寶2

過千抽

千幾石 都追唔到中二王啦
好正常

係咪分開追啊

1260石、XA寶1
6720石、嫁王寶1
求挑戰者

呢d咪叫非到仆街

is